팀장님 다녀왔습,
 무슨 일을 이따위로 처리해?
우리 처가집 난리났다. 우리 처제 핸드폰도 뺏기고 외출금지야. 할말이 있고 안할말이 있지. 아무리 상황이 급하다고 결혼하겠다고 내뱉고 도망쳐?
도망친거 아니고 아무말이나 내뱉은거 아닙니다. 진심입니다.
뭐?
부영이랑 결혼 할겁니다.
우리처제 이제 겨우 스물한살이야.
결혼하기엔 충분한 나입니다.
너네 부모님이 허락하시겠냐?
실은 그거땜에 부산 가느라 휴가 낸겁니다. 부모님 허락받고 왔습니다.
정말로? 정말로 허락 받았어?
예. 첨엔 반대하셨지만 단식투쟁 삼일만에 허락 하셨습니다.
 고생했다 자식.
일사천리로 결혼 진행하겠습니다.
그런줄도 모르고, 나도 살짝 너 오해했다. 미안하다. 근데 우리 처제가 너네 집에 대해서 알고 있어?
집이 부산이라는거 밖엔 아무것도 말안했습니다. 진짜 좋아하는 여자한테는 저희 집 조건 말안하고 돈뜯어 썼습니다.
돈뜯어 쓸때부터 알아봤다. 하나만 더 물어보자. 처제한테 책임질일 했냐?
비밀입니다.
